要唱歌唔好去商場，去連儂牆

隔離post巴打講得好啱

何不去連儂牆唱，一舉兩得

敵人沒有反對，你就知你做錯了

push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇？

日日去

輪住唱

最好就係喺商場唱

何解呢

又安全。又有冷氣。又易集合人。

外面 又熱又焗又有人搞事。 一陣又會畀人告非法集結